有冇人覺得做一個藝人其實好難？

首先演技唱功呢啲基本野已經唔使講
入場券都冇嘅話唔會有資格踏入娛樂圈

之後其實佢哋仲要好有膽量，每次去親啲大場面都要好鎮定，仲要小心唔好做錯野

面對傳媒或者上綜藝節目，都需要轉數好快，每一刻都要思考，如果唔係好易出醜

最後仲需要有接受批評嘅氣量

所以TWICE真係好難得

d靚仔靚女由細到大都經歷唔少呢d場面

食得咸魚抵得渴

Who?

我第一眼以為你講緊Twins😂😂😂

SKR~~SKR~~

小姓金城
成日俾人話毒撚,就嚟頂唔順

哦 原來係你個毒撚